【全球通緝.郭文貴】海航高價買地溝淡港人 ：派移民過去 控制香港

郭文貴可以使到整個中共政治局常委頭痛，又可以出動國際刑警組織發出「紅色通緝令」，更勞動外交部向美國國會施壓，腰斬他在美國之音的爆料節目，傾全國之力對付一個人，唯他而已。

他曾自稱家族基金控制超過二千八百億美金，而且一生奢華享受，名車私人飛機豪宅數不清，他一人單挑中共，聲稱是要「保命、保錢、復仇。」

美國之音節目被腰斬後，當中的記者﹑編輯被清算，有的被停職，甚至有編輯被警衛押出大樓，他在媒體消失，本刊找到他，他轉而大爆香港的猛料。

郭文貴出身基層學歷低，靠三寸不爛之舌遊走官商界，按中國官方說法，他賄賂大陸國安部副部長、河北和河南二省的省委也要聽其說話，憑這三股力量支持，他曾橫行中國呼風喚雨。

他最近爆出兩大震撼世界的新聞，一是大爆國家主席習近平竟不信任中紀委書紀王岐山，更暗中派有中南海大內總管之稱，公安部副部長傅政華去調查王岐山家族和政法委書記孟建柱。

第二是爆出海航集團不為人知的關係，郭文貴在節目上指出王岐山妻子姚明珊，和她的姨甥姚慶持有海航股份，王岐山的岳父是中共元老姚依林，曾任國務院總理。

郭文貴變成全球通緝犯，反而讓郭文貴聲名大噪，中國快將舉行十九大﹐中共權鬥激烈，大家都關注郭文貴會否繼續爆料。

猛料一：國安公安長期在香港辦案

（壹：壹週刊 郭：郭文貴）

壹：你說公安、國安在港跨境執法，具體是怎樣？

郭：香港的同胞實在太老實了，香港現在有很多內地來的國安、公安長期在香港辦案、偵查。我知道最起碼在華潤大樓裡面，在銅鑼灣，還有在火炭裡面（有常駐辦事處），我知道最起碼有三百多人長期住香港執法，他們經常去搜家、敲門，到銀行裡面查資料，跟蹤，這已經到香港執法了。

呵呵，外面的媒體說馬建（前國安部副部長）在香港太古城兩套房子，說是我給他買的，那兩套房子，被人打開門進去搜查過很多次，你去想一想，那個門打開是香港警察嗎？肯定不是，是誰呢？肯定是從大陸來，大陸來的警察到處敲門搜家。

我未到美國之前，我過來香港，我經常跟這些人見面，有北京公安局，有安全部的，包括總參二部的情報人員，最起碼有幾千人在香港活動。

本刊要求他提供證明所言非虛，他卻表示手頭當然有料，但會稍後由自己會親自向世人展示云云。

本刊就此爆料，曾向本港警方查詢，公安和國安人員有否在香港搜證執法，香港警方答覆不作評論。

郭文貴繼續大爆他繼續大爆中資集團在香港高價投地，實情是「滲沙子計劃」，

希望以大陸人溝淡香港人，更希望中資能掌控香港經濟民生。

猛料二： 中資高價買地 是「滲沙子」計劃

壹：中資海航近一年在港高價搶地，去年天價投得啟德地皮，市場嘩然。

郭：在香港買地，不是搞發展去了，這叫做「滲沙子」，第一個多派移民過去，把香港對掉以後就沒本地人，多大陸人。

第二是經濟滲沙子，所有房地產大佬地產家族，你們將沒有發展機會，只有大陸控制整個房地產市場，控制房地產市場，就控制香港生死，他可以讓你跌下來，讓你們的房地產下降百分之五十，香港人都會跳樓跳海去了，也可以漲到讓你買不起，房地產是一場政治陰謀。

他們（海航）買地的錢，未來一半的錢是從香港的銀行借貸出來的，香港銀行還不了錢，不就是跟內地銀行綁架了嗎，讓它大到不能倒，最後香港的金融被綁架了，老百姓也不敢和它鬥。

未來的香港，會有非常大的災難，經濟上、政治上還有國際聲譽上，會出現巨大的事件。

壹：海航集團跟王岐山有什麼關係？

郭：有王岐山撐腰，王岐山是股東，不然誰有本事從中國帶幾個億錢？怎麼可能呀？肯定是不正常，當然王岐山家族是它（海航）的股東，是它的老闆。

過去你會相信，王岐山書記和他的家族會這樣做嗎？沒有人會相信，香港都在孟建柱書記（編按：中共政法委書記，控制公安、國安、檢查院等系統），在他徹底控制之下，他想幹什麼便幹什麼。

本刊曾問郭文貴有什麼證明海航與王岐山的關係，他卻沒有提供任何確切證據。

這位重東北口音的超級富豪，還嘲笑香港富二代、富三代都要巴結京官，尋求他們的庇護，實在「太可憐了，也太自私了，不顧香港人整體利益！」離開中國，流亡到美國居住。其間他依然保持奢華生活，他常在twitter、網上「晒命」，不斷出post張貼他的名車和英美兩地的豪宅，郭文貴自稱擁有二十九部名車，其中包括McLaren P1、LaFerrari、Koenigsegg CCX、Apollo，每部閒閒哋都過千萬，奢華生活令人咋舌，為了自身安全，Benz更為他訂造防彈房車。

他在twitter自稱在紐約曼哈頓有三間房屋，其中一間以八千萬美元購入的，豪宅內設有健身室，他自稱每星期要健身六天，每天兩小時，每次出post都是汗流浹背，上衣濕到凸點。

但郭文貴今年只是五十歲，據二○一四年胡潤百富中國富豪榜，他以一百五十五億元人民幣排行第七十四，但他接受其他傳媒訪問時，曾說自己家族控制資產超過三千多億港元。

猛料三： 香港富豪巴結京官，太可憐了！
壹：你認識香港的富豪嗎？
郭：認識太多了，香港的富豪都去北京巴結官員，祈求他們給予庇護，但是你不要忘記，他們只是被利用的工具而已。
香港富二代、富三代都對老百姓很誇張，態度一直很傲慢，但一見到大陸官員，就蹲在地上什麼都不是，你沒有尊嚴的生活，是不是很可憐？
香港的富豪我認識多的是，過去的富豪多麼受人尊重，現在大家都為了自己，都低下頭來，太可憐了！

本刊一再查問富豪的名字，郭文貴沒有回覆。

對前景感到暗淡的香港人，認為一國兩制不能實現，香港慢慢成為大陸一個普通省市，近年不少港人有移民聲音。郭文貴早就移民外國，他卻反諷香港人。

郭說：「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民。」

他叫香港人應出來發聲抗爭，他說香港狀況是很悲哀。

不過，郭文貴移民多個國家，有指放棄中國戶籍，他持有十一本護照，包括美國、英國，他更在twitter稱擁有中東阿布扎比酋長國的居留權！據知郭文貴甚至有香港身份證，外傳改名為郭浩雲，他於二○一一年透過BVI公司，購買南灣道20和22號超級豪宅，有報導郭文貴的兒子郭強曾出入大宅。

郭文貴在網上持續發表自己近況，包括開名貴跑車出入，每日跑步等，似乎完全不在乎中共打壓。本刊透過WhatsApp接觸到郭文貴，他的頭像是與達賴喇嘛合照。

他揚言：「我會在一定的時間，對香港的事情我要發大聲，不是小聲，就像國內的事情，要發聲就要發大聲。」暗示隨時會爆更多料。

本刊整個訪問過程，郭文貴也似乎是神龍見首不見尾，他的手機只能接收WhatsApp訊息而不能打通，記者有時深宵守候也不見他回覆，當記者最後提出要跟他再詳細訪問時，他又表示香港多間傳媒都在找他，他考慮一下，才回答是否進行更詳細訪問。

估唔到香港既高層冇人出聲 全部賣港
反而要一個支那人爆大獲 真係諷刺

做乜姐你，一陣又一班糾查入黎

有十一本護照既大陸人話香港人淨係識移民

沒錢沒選擇就叫避難
有錢就有選擇叫移民

Don't said ED LA BYE BYE LA SEVEN HEARDED
NO SEE U REAL FACE
I DO NOT FORGIVE U

咪好囉，熱鬧啲。

If you guys cannot reach the happy, you can get out Hong Kong . When the hk normally to be better

Such as SI
GA
PO
RE
AR
TO ANALYSIS AND EVALUATION THE RISK
BECAUSE THAT IS VERY TRIED THINKING

好似無乜人理咁

Need to do more things

港豬
連大陸佬都睇死你地班廢物

As the life is like

pr. e

痴線文where are u?

s e. nt

香港人不嬲傻傻地。

「要返工，不了！」

咪係
根本事實十個人都未必有一個真係有條件移民
只係純粹走佬

Is very serious problem

泛民黃絲仲成日講争取雙真普選
估計不出十年
中國移民(包括單雙非)多過香港人

算吧啦 所以仲屌689起得多公屋
見到話橫州為左一己私利而起就覺得on9
唔起公屋 你班人住都無撚得住

香港遲早玩撚完
呢個係時間問題
你試諗下 佢講既野 要驚動中共無論如何點都好 一定要捉到佢 就知佢講既野 應該係有威脅

呢啲真係霸氣
宜家啲戇鳩淨係崇拜嗰個淨係識拎雞show off嘅丹爺
呢個有錢、敢言，同一個國家作對仲可以全身而退 先值得佩服

佢講得最啱係有事淨係識走佬，冇大志，垃圾

林榮基事件冇人理
呢單野一樣冇人會理

If u catch me , you will give very bad result

You will not anythings

Such as ..............

PO GUIDE 含仁産生

If socal have not discussion , maybe change it 1-1

Find 1 to trust such as

佛教

人

希望在明天呢條友鳩推 五毛

海航壇野講得好岩...

郭文貴繼續大爆他繼續大爆中資集團在香港高價投地，實情是「滲沙子計劃」，

希望以大陸人溝淡香港人，更希望中資能掌控香港經濟民生。

猛料二： 中資高價買地 是「滲沙子」計劃

壹：中資海航近一年在港高價搶地，去年天價投得啟德地皮，市場嘩然。

郭：在香港買地，不是搞發展去了，這叫做「滲沙子」，第一個多派移民過去，把香港對掉以後就沒本地人，多大陸人。

第二是經濟滲沙子，所有房地產大佬地產家族，你們將沒有發展機會，只有大陸控制整個房地產市場，控制房地產市場，就控制香港生死，他可以讓你跌下來，讓你們的房地產下降百分之五十，香港人都會跳樓跳海去了，也可以漲到讓你買不起，房地產是一場政治陰謀。

他們（海航）買地的錢，未來一半的錢是從香港的銀行借貸出來的，香港銀行還不了錢，不就是跟內地銀行綁架了嗎，讓它大到不能倒，最後香港的金融被綁架了，老百姓也不敢和它鬥。

未來的香港，會有非常大的災難，經濟上、政治上還有國際聲譽上，會出現巨大的事件。

殖民統治
中國人管治香港
港人治港

Pish

本地地產商長實，新鴻基，恒基，新世界會慢慢走下坡，比大陸地產商取代。
不過佢地發展地產賺錢其一，不過會跟中共五年規劃去做，所以唔一定會向哂好。

班撚樣根本唔在乎香港， 話之香港死， 只要自己搵到錢， 有事咪拍拍籮柚囉， 話之你

名符其實係「殖民式港人治港」

天水圍

所以我咪話諷刺

H
K
PL
Is
Not thinking
Just follower like cat dog
How can make better

Do more thinking event la
Happy happy to conduct the life ar
No anyway to think gril, to leave it

The China gov
Maybe become good la

又係個d 出左事之後就講到人話
希望輿論幫佢
未出事之後就諗緊點樣多幾本護照

浮誇左d咁

乜嘢叫做「既得利益」？
有利益先會做嘢

無5毛 真奇妙
無5毛 真奇妙
無5毛來留言 真奇妙

雖然佢都係仆街一名，但講關於香港既野中得好緊要

公屋都係摻沙子計劃一部份

真香港人等跳樓啦

蘋果記者又幾犀利，可以搵到個國際通緝犯

佢講既野都唔算係新野
呢幾年高登、連登都有講過

香港人住舊公屋
新移民住新公屋

郭文贵 guo wen gui 🙏 🙏
@KwokMiles
Twitter: @KwokMiles, WhatsApp:+447341057158, YouTube:wenguiguo@gmail.com, 为中国真的依法治国而奋斗！🌗一切都是刚刚开始！

New York, NY

Joined April 2015

支那五毛狗唔敢入

十卜ching
射你的眼珠
d_wade
Money4me
全部唔敢入

所以佢咪叫香港人唔好移民
為民主奮鬥

有冇人可以解釋吓點樣國際通緝犯法？姐係宜家美國保緊佢？

咁樣計，國際通緝犯應該係中國單方面講

紅色通緝令，美國無理囉

講到香港嗰到，太中了

連大陸佬都知道中共想點做瓜香港人，香港仲係咁撚傻豬。

大啲嘅傳媒都冇咩報過呢單野

Between香港真係冇得救

所以我決定身先士卒，投靠祖國

打敗不了敵人，就成為他們的一份子

支那五毛狗努力洗版
但冇用

港豬：佔中佔旺，阻住人搵食 去shopping

根本支持公屋一係ON9一係五毛
你睇下個收入上限係幾多
正常香港人係無可能

玩撚完左la

公屋根本係比支那人住
支持公屋就係支持支那殖民

情況嚴重到呢個地步都係無咩人理

好佩服佢咁大膽對抗中共

呢d人係唔係會有特工暗中保護 如果唔係隨時俾中國d特工殺死

經濟綁架做到出哂面

兩公婆每人搵9千都超過入息限額

啱，仲話拆郊野公園起公屋

推撚到全香港既人醒

If you can't beat them, join them
回歸祖國懷抱好了

成個香港巳經輸左畀大陸人

應該CIA保住佢

做勝利球迷

冇辦法，太多人都冇嗰份保護香港嘅信念 呢啲問題由殖民時期就已經有，都唔係一朝一夕改變到
現實做唔到咩大事救港，只可以靠自己逐啲逐啲向身邊人傳開去

話支持起公屋啲人都on9嘅，係起都起居屋，夾屋啦

只有食老綜先可以上到公屋
你諗下，要keep住低人工高租金幾年先排到公屋
未上到樓以經頂唔住啦
仲有 無樓連婚都結唔到，單人排31年

支持起公屋正on9

居屋特登吱牙膏咁起
仲有專揀垃圾地起

梅窩 火炭 彩虹等都係靠山坡
起公屋政府要維修，所以變居屋，等香港豬自己埋單

真正靚地起公屋，例如牛下， 鑽石山前大磡邨，南昌站海旁
比新移民享用

香港係咪玩完架喇

香港遲早變成大陸的一個城市

金正恩

你係到吹奏佢把撚咩
敦文貴講既野，高登個陣都講到口臭啦

如果中共特工係美國玩暗殺

就變成外交事件了，我相信美國已掌握既在美共碟，會拉晒，凍結資產

做學徒都過啦
根本無可能
個班支持公屋我唔會覺係正常人
一係收錢
一係智力唔正常

5毛狗你唔鳩掂英文，都學撚熟D先用GoogleTranslate啦仆街！！！！

當中國人多過香港人咪俾雙普選你囉

我係同意起居屋'
居屋係真係香港人住
但現在都太貴
政府唔會改革居屋同起多D
全部起公屋等支那人住

現今樓價超高
成世工作為供層樓

咁你放心喎一定冇
共產黨連自己人都信唔過

股市互通都係啦
你望下大陸流入幾多錢
一下抽走你班香港人股市跌仲唔仆街
全部野都揸住你個春袋!!

蛤蚹

心都寒

以前一個居屋屋苑都2千-3千個單位
宜家一年先出幾個單支樓盤，成期夾埋2千個單位

Push

連登仔咪又得把口講 現實世界連自己都未顧掂

做咩者你，人地啱啱上左車

if you can't beat them, join them

推呀

賣撚哂自己資產，死出中國2，3線城市啦，仲望

港豬不願面對

屌，忽然間好想焦土

香港人好快就會變成歷史

呢d post都冇人理
睇下出面幾多5毛唔敢入來

他們（海航）買地的錢，未來一半的錢是從香港的銀行借貸出來的，香港銀行還不了錢，不就是跟內地銀行綁架了嗎，讓它大到不能倒，最後香港的金融被綁架了，老百姓也不敢和它鬥。

呢樣真，香港既中環精英未必明咩叫 債仔大過債主 既道理

港獨

反抗 點反抗
最上層既香港人都奶哂共

lm

香港一向是行政主導的貿易城市，社會經濟生活完全倚靠官僚機構的能力和信用維持。官僚機構公開放棄信用，承擔政治審查的任務，說明香港的繁榮穩定已經押上了賭桌，不再構成天經地義的共同底線。從員警和公務員到法官和廉政公署，路途並不遙遠。未來的香港特區政府和司法系統將會愈來愈接近1940年代的上海工部局，聽任自由資本主義和法治的天堂淪為地下黨和黑幫的戰場。社會的極化和中產階級的流亡將會加速進行，將香港留給「身土不二」的草根階級和無路可退的地下黨。

香港民族主義者只有及時整合草根階級，才能避免香港重蹈上海的覆轍。他們沒有必要爭取勝利，只要確保鬥爭長期化就足夠了。他們比任何其他人都更適合領導低成本的社會運動，不為即將過時的經驗所誤。歷史已經越過那些「知道太多謬誤」的老人，將保衛本土、構建民族的重任放在他們稚嫩的肩上。我們不應忘記：愛沙尼亞的中學生拿起武器保衛祖國的時候，比他們還年輕。團結工會的代表步入圓桌會議的時候，比他們更加缺乏經驗。他們成功的根本原因不在天主教會的道義支持和美國工會的社運培訓，而在於共同體的有機聯繫。沉默的大多數期待自己的代言人，為時已經太久。

唔知佢地同邊幾間銀行借呢
東亞？
HSBC?

中環精英揸住幾十個護照無野驚

凡係中國人掂親嘅野都gg

在中共治下 香港人你們永遠不會成功

唔係冇人理，係知道同鬧就已經係極限，你想同我講點解決？你有冇百幾億去阻止？冇就唔好窒人啦

另一種解決方法唔係話冇，但同樣渺茫，就係立法，學美國，外資入境買重大資源要審查過先批准買

作為一名冇家底冇背景既港人，前路真係一片濛瀧

既然濛瀧，點解唔團結搏一舖

團結做到啲咩 成日都內鬨

五毛好中意散播陰謀論
香港人本身政治白痴
團結？

好過等死

push

蘋果快問埋佢點睇大灣區啦，好想佢搞到689呢個推銷員唔知點兜好

阿姨學

香港仔出名縮骨冇雷，
反抗？諗下點做得益者仲好啦

無架啦

一係加入獨立派，等大洪水既來臨

獨立派？ where?

香港班有錢人比以前蠢左，當香港中國化個陣，香港對比其他城市有乜優勢可言？咁佢哋又點賺

誠仔就醒，一早就走佬買加拿大地養老

大灣區本身已經係唔合理夾硬推

熱狗唔認民族黨係獨立派啦

見住香港死，但又唔知可以做乜

誠哥知道共產黨無好人, 所以即走

誠仔眼光不嬲唔差
一早睇到中共殖民統治本質

香港果part講到好中，香港人淨係識移民唔理整體利益

另一方面香港人真係好好運，成日都有四方八面既人黎爆料中共點樣控制香港

爛船都有三分釘
十年內港資應該仲係度

之前講呢啲會比人話激進呀諗多左呀香港自由市場呀嘛中國有錢咪黎買地囉好出奇咩

其實都知嫁啦

海航搶地果個價根本就痴撚左線
不過聽到中資會有能力搞到樓價跌50%真係扯扯地

港資 唔計好耐都唔投地+已撤資ge 李+x
大部份資產都係香港房地產同大陸投資
仲係度但係唔係仲有今日ge影響力

佢搞得地價可以跌50%, 你仲有工返先算, 所有公司搬返上大陸, 民工都無得你做

我一向認為香港只有靠港資同紅色資本鬥
連港資都唔生性就gg

一早知道
香港玩撚完

推推先

但佢本來就係支那人 人地點解要幫你
我地自己都唔幫自己 佢點幫都冇用
人地出左事 依加渣幾多passport人地事
人地見香港人唔識得為自己爭取 先多講幾句
笑下香港人姐

屌 點解佢可以咁老實

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

五毛同雜種有親「習大大」+ 打殘體字

其實呢啲一早知，只不過今次係有一個明確身份嘅人講出嚟
Btw大家諗唔諗到有咩解決方案？

推

連登日日大把人講嘅嘢，都係要有中共人爆料先有市民信

ALL IN 美股 等樓價跌50%果陣先買樓掛

爆多d

其實真係唔好保有中港資產
現在只有等
上面講要保持到抗爭
有無邊間係轉移埋資產去美國

少少吹水feel , 雖然d points都係果d
冇證據其實同連登仔冇分別

可以點比證據？
唔通比本數簿俾你睇？

真心問以前移民潮果陣
同e家比係咪易移好多？
定係都係有錢佬專業人士先移到
或者係果陣經濟比較好所以多d人達到移民條底線

有証據又點? 銅鑼灣書店事件咪又係無人理, 仲有BVI公司公開晒資料, 一大埋中共人士包括習種都有海外資產, 咪又係無人理

香港傳媒全部都染紅架啦，會唔會真身出來做訪問咁傻仔

連係美國之音D共諜都要出埋
就知今次有D野

中共條碌撚已經插係香港個西好撚入，而家已經無限中出。

我都覺得。
依壇戲唔知道侵侵之後會唔會落場玩？

高登連登一早講左

d sub9港豬連點解有工返都未明，成日仲話世界末日都要返工

睇晒成篇文
雜種係咪又要捉棋

唔好比我睇死呢單野兩三日之後就冇人會記得

香港人很善忘

he is a hero
中共真是黑暗組織, 中共幾時死

郭說：「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民。」

依家要移民難過當時九七好撚多
九七嗰陣移民去澳洲你只要資產夠買一層樓基本上已經可以
依家你除咗要考英文，仲要考公民試 fail過3次就入唔到藉
要易或者可以考慮移民去瓦努阿圖新幾內亞呢啲地方

過多十年無架啦
零零後同啲大陸同學玩得咁開心
大陸人數又急劇上升
到時我諗有一半香港人係講普通話

屌，點解講人話嘅居然係一個大陸人？好慚愧

記得都無用, 只係少數人, 家下係跟本無人會理呢D新聞, 睇下出面個中國藝人收入POST, 推得仲勁過呢D POST

10年差唔多，依家行喺街上基本上講廣東話嘅小學生同講蝗語嘅小學生係55波。再多幾年香港應該會好似廣州咁

Rip

腥港豬咪繼續要返工不了、納米樓幾細都一樣照買、心知肚明㗎係唔願面對啫

所以焦土論對香港人冇用，香港人就算幾折墮都好都係唔會面對現實

個價跌左只會令中資更加容易買到地

裝睡的人

個市無啦啦冧左50%基本上應該好多人冇工返，炒人潮會不斷擴大，銀行收緊貸款，好似03沙屎咁

可以點？

佢將一個絕望真相講曬出嚟，大巴大巴打醒港豬。但港豬唔會覺得係一回事，身邊大把呢啲人.....

有時唔係話唔想抗爭，但你一路抗爭，其他人就一路潑你冷水，拖你後腳。唔走，你覺得仲幫香港人有意思咩？

經濟殖民我係連登講左好耐

紅資高價投完地又有得從中Cap水走人

人地D高層無成本又有錢攞點解唔做?

他們（海航）買地的錢，未來一半的錢是從香港的銀行借貸出來的，香港銀行還不了錢，不就是跟內地銀行綁架了嗎，讓它大到不能倒，最後香港的金融被綁架了，老百姓也不敢和它鬥。
銀行都係幫兇

香港人話：我洗乜你幫！咪撚阻住我返工！！！

有名有姓insider同冇名冇姓9upper
點會冇分別

出去示威拉完留案底一世玩完

然後無人記得你，班廢中廢惠仲日日拎你黎恥笑，香港人

係餐廳食野
偶然聽見幾個支配對話
個班入唔到閘參選議員人
跟被DQ當選議員
唔聽中央話 抵佢地衰

中資控制正苦商業活動，用支那狗管理層，中層用支那留學畢業生，另有一堆支那基層勞工
將來香港人響工作就會好似97前英資撤退前咁，無論正苦定商界，就好似cctvb劇咁老頂一定係河國榮，不過將來轉做支那人，更甚可能連中層都無法立足
依家你一係準備走，一係就等某日走投無路要真以命相搏排華

而家有工返又有咩用
揾得萬幾但50蚊食餐飯

當年所有公司都係英資公司，個個老頂都係鬼頭，唔緊要，因為人地真係搞到間公司有聲有色，真係做實事（當中R左幾多大家心照），但最起碼真係有成續；依家d中資佬全部玩人事玩勾心鬥角，男版宮心計，全部入面都唔係做，日日淨係識內鬥，咁樣香港唔死就奇

所以走倒就走，有啲香港人真係唔抵幫，心都淡

其實佢講幾嘢都無乜證據 次次記者問到detail佢就話遲啲公開 好似富豪名 公安喺香港嘅基地地址等等

岩, 其實佢d point 大把人已經係高登, 連登講左幾年, 但大把人依然覺得縮埋個頭係地洞就冇問題, 真係好心灰意冷, 所以大家慳番啖氣, 有錢ge 就快d 走, 港豬真係抵死, 不過唔甘心死ge 唔係做成今日局面ge廢老廢中而係年青人姐

你就算加到100蚊一餐港豬都係表示返工最緊要

投入香港獨立運動

見到fb班港豬就無眼睇 唉

運動去運動場跑幾圈啦, 革命都唔敢講

其實佢講既野係一個普通人都會諗到，人海戰術、用錢買起香港呢d日日連登都講緊，但連登只係小眾，真正既香港人唔願意面對現實，就算兜口兜面同佢地講佢地都唔會信，最重要係咪阻住佢地返工！！！

走佬

我要返工啊呢啲野算啦

有啲香港人會覺得我聽聽話話會搵唔倒食？你地班人唔聽話仲搞埋我，梗係屌你啦。

但問題係，點解我要聽一個生番政權話？個香港明明係我嫁

唔計數高價搶地，跨境執法哩啲做到出面啦

特首選舉咪睇到所有富豪包括成哥都屈服

冇人理

最記得當年有人話「要抗爭可以去公園，唔好搞到大眾，搞到我日日返工都要預多成個鐘」 你話呢d人有得救咩

香港真係玩撚完

好多哩啲冚家鏟

呢D說話竟然由一個內地人講出來, 真係好悲哀

仲講獨立？宜家唔係興講焦土咩？即係整到一拍兩散？

真係好撚慚愧，居然係一個中國人教返我地 香港人真係冇撚用！

雖然唔係咩猛料，不過聽完都好灰

依家網上5毛多撚到仆街 仲有班真心既 成日話血濃於水 屌你老母親兄弟父母都嘈同打打殺殺啦 話咩香港係中國既 幾難聽呀

面對現實啦
係中國眼中香港只係先進版新疆

大家都係中國人呢句真係好撚難聽

其實可以點 我相信睇完篇文好多人都好無奈！

認同！只係中國既肉便器 中國既洗黑錢中心

焦土都唔錯, 不過可以點做? 香港人無恆心, 講罷買, 即時就有人講家下D野賣畀你, 你唔買都大把支那人去買.

單係上2個月連登仔個個都講罷食麥當奴, 但呢個月又開POST講老麥D野幾好食, 又推足十幾廿頁, 早幾年未有佔中出現前, 係高登叫人佔領羅素街都係咁畀人屌係5毛阻人

全球最貴鋪租既地方都唔去搞下, 真係唔知可以點焦土法

Sad but true
呢d野高登連登講過好多次
不過今次係有頭有面既人講，同係蘋果登，迫香港人面對事實

登喺蘋果冇用架，因為蘋果收左美國錢
港豬唔想信佢地有千百個理由唔去信

殺已秒。

如果香港人係醒 當然回歸之前一早搞獨立

香港人係有遠見既當年中英聯合聲明果陣就應該抗議而唔係移民，怪就怪我地遲出世

當年香港主流係大中華搵食港豬
明明想維持現狀都唔出聲
由得民主回歸派騎劫成個香港前途議程

記得幾年前係高登有開POST問過, 有巴打SEARCH埋當年新聞報紙都講民意係好少人同意回歸, 只係個司徒老妖夾住以市民之命同詫回歸.

民主黨先係千年罪人

一定由香港有錢有學識班人搞反共
好似郭文貴咁，有錢又熟老共招數
如果由平民搞革命一定收硬皮
無錢又無人脈無學識 未開波都內鬥死哂

走得快仲拎埋PASSPORT, 家下香港班有錢佬仲未知死, 死要上大陸, 真係唔見棺材都唔安樂.

就算有錢又有人脈有學識

一出陰謀論 即時內鬥死

「毋忘義德道」真係好救命
成六七十歲人 一生人做老闆 百萬買入 就話人住豪宅

呢啲唔算猛料下話, 講完都對政權冇威脅
又冇人名, 唔似得之前爆習總查王歧山, 有哂時間人物事件

其實焦土係大勢所趨
即使連登仔唔講都會發生

你睇而家成班又spin返去講"港豬等死", "民主回歸", 一堆冇資訊性冇結論嘅吐嘈式討論

家下佢無講要威脅酗政權, 佢只係講香港人遲早仆街姐

咁駛撚佢講咩

香港獨立運動好撚難行

97前一樣勁多特工,咪比中共搵人代表左香港民意囉
互聯網唔發達,控制少數既傳媒就搞掂
民主回歸派=極小數=間碟

民主黨係夾民意要回歸先有今日, 有幾無資訊性? 口咁不如你提供下香港買槍既資訊

仲有吐你老母啦

我等緊佢d所謂有資訊性既論點

自膠, SORRY, 唔係想鬧交, 睇錯以為係5毛

講真當年有撚人理咩回唔回歸咩

走得都走
走唔到既當冇件事

你竟然覺得民主黨匯點咁大影響力

對唔住我錯, 係發洩式討論

咁而家又唔係我爆料, 我係話郭文貴今次爆嘅料比之前冇咁威脅啫, 你質我講買槍做乜春啫

SAY左SORRY, 睇錯野姐

衣食住行 樣樣足，點爆？

香港政府補足窮人 ，低下人越多越好 ，咁有錢人地位先可以繼續保持，所以近年越黎越多救窮政策，就係唔想爆，就係想你有飯食但冇飽飯食，得個做

快啲降樓價懲罰我啦

原文:

壹：海航集團跟王岐山有什麼關係？

郭：有王岐山撐腰，王岐山是股東，不然誰有本事從中國帶幾個億錢？怎麼可能呀？肯定是不正常，當然王岐山家族是它（海航）的股東，是它的老闆。

呢啲咪郭文貴唔講我地就咁睇財經版唔會知嘅資訊囉。spin去講港豬等死會有咩結論啫, 日日都loop呢個point.... 至少而家知, 香港唔係淨係畀甚麼江派搞局啦, 王歧山一樣係成千億嚟買起香港。咁我係想聽多啲呢d爆料啫

not today news

其實支那係香港唯一出路

問題係有insider講出黎

香港情況唔樂觀 老實講 支那爆 香港都跟住玩完
不過支爆比當年日本爆嚴重好多 同埋比日本要多倍時間翻身 日本今時今日仲要搞起

無錯，自己估到七八成，點都唔及佢地啲人爆咁準確

係人都知啦一般人可以做d咩

香港人根本係政治上／經濟上／建制上係無say。
唔到small potato可以話事

pish

販民好撐移民蝗

其實佢講個d野
大把香港人心知肚明
田少係特首選舉完左之後都開到聲話支企會取代港企
唯一亮點係海航單野原來王岐山有份姐

ho sad

海航集團主席係王既心腹，醒水既支那人個個都知海航乜料

港豬表示：關我乜事

有餐飽飯食咪得囉
將就下啦大家

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

五毛同雜種有親「習大大」+ 打殘體字

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。

個大陸佬自己本身都有十幾本外國護照

佢根本無資格講呢番說話

逃亡≠移民
佢自己返到都係無命架

香港人點會唔知,使鬼佢爆咩.

個政府要整死香港,唔走等幾時?

比你寧願同香港窮人定大陸有錢人做朋友？

所以支那咁多雞係岩既

佢未比中共追殺之前, 已經有哂十幾國護照啦

有錢就是霸氣

投共

弱撚智

共匪黎個現代版公私合營，強行要入股港資就得

倪匡講過
隻魚放上砧板
除左跳兩下之外就等死

其實根本就係要焦土。
一來成本相對地低。
二來「供30年樓班小朋友」要落疊，如果唔係，中共係咁比香港人甜頭。

搞死樓市傷人也傷己,大把中資有房地產係香港,咪大家一齊仆街囉
但有一樣就一定發生,就係香港銀行借大量錢俾中資再俾中資夾死

司徒老妖落左地獄都拉埋香港陪葬

大撚把大中華膠同意

所以我果斷放棄香港
我已經準備左奶中共屎眼既決心
如果中共肯俾機會我奶既話

唔好唔記得李柱銘
留意佢嘅訪問。

香港人就係咁
有一部份好似我地咁好知道個情況係點
只係我地個人力量有限, 做既野好有限
每當事情好應該盡早處理既時候,
香港人要等到臨界點迫埋身先上街
但抗爭得黎又彌漫住逃跑,放棄既氣氛
港豬一般都知係無知+短視, 抗爭又要符合光環原則,
唔可以落中共面, 打爛塊玻璃都光速割蔗
藍屍班無腦怪只係識得企大邊
但又唔知點解搞抗爭既人,
好易比藍絲,五毛鬧兩鬧 話你阻住人做生意,返工就開始縮哂沙, 騰哂雞咁
其實根本唔洗理呢堆人鬧你乜, 因為你做乜佢地都會屌
更何況, 當抗爭去到一個爆發點, 啲人又鐘意潑冷水
暴力抗爭又話推人去死, 和平抗爭又話無撚用
最後又返番去有錢就移民論

泛民話新移民攞咗身份證就係香港人

中共殖民分子。

未夠7年都要搶住幫佢地拎綜援, 但人地最後咪又係投畀民建聯, 都唔知泛民班人係咩心態

係選舉期間，青年新政話2047年香港獨立公投呀！

你果d 係咩撚野英文黎

佢講既野都唔係新鮮野，大把人識講
佢自己咪又係拎左外國護照先敢講野

五毛先會幫助中共經濟政治上繼續現狀。

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

五毛同雜種有親「習大大」+ 打殘體字

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。

所以結論係：有志者 唔好理周遭人既言論，搵志同道合既人一齊做就得
有d野，明就明，唔明就唔明
有班係到裝睡你點屌屌極都無意思

一有呢d post 一定引黎大量五毛，大家睇路

Agger

你自己識做先得架

hkg報你都qoute埋 樓豬好撚嘢 一早已經block撚咗你

圈地圍城, 唉

焦點去哂海航

要知祺王個家姐都係香港搞地產

信德有動靜咩？
願聞其詳

十年電影劇情

俾人洗到好後

係香港買樓，存錢

大佬 單手難敵四拳

無後勤支援既軍隊邊可能打贏仗呀

你心口有個勇字向前衝 港豬後面捅你眼屎

你都識講個人發揮既能力有限

我地反抗力量都好有限

你出街抗爭 轉個頭就拉你上法庭

入埋冊仲有大把藍絲拍手讚好

我依家已經唔相信社會有公義

反抗 不了

PS 唔洗屌我 預左你屌我踩港撚

係可能永遠都翻唔到身
香港都係
一爆就算翻到身都元氣大傷返唔到以前既實力

香港呢個廢物地方，有 90 年代既輝煌已經係奇跡，無可能番去以前既影響力，因為外面世界都進步左好多

好大機會阿根廷化，幾十年唔郁

香港返唔到身既話，咪吸引唔到蝗同南黎囉，唔好咩

係直接被取代

英國人做到，中國人做左五千年都唔得

五毛愈洗我愈推

大陸一直都係咁做

點解有人今日先覺得SHOCKING?????

其實唔只香港
中共係全世界都做緊經濟殖民
所以香港嘅經濟殖民咪冇咁覺眼

They're watching us now

係，中共就係利用大陸嘅世界工廠地位去影響全世界做經濟殖民。

係經濟殖民上，香港的確好成功。

支那捧徐曉東上神台，就以為可轉移視線？

而家移民都避唔開有中國人既地方

成日係網上討論當然大家都知

但一個有影響力既人出黎講係會唔同d

就正如講左好多年既外星人網上四圍都有講
又話美國收埋好多機密

但當到佢自己行出黎講個效果又會好唔同

有心無力 香港人一直分化緊 你仲點叫團結香港人對抗中共

講有幾難呀

香港咁細, 要翻身容乜易

當郭文貴講中資入侵
01就吹奉中資海底撈
仲有係第一頁吹奏其中兩個會員
有一個只前係到吹奏移民大陸
一個就成日改名
係唔係太巧合

海底撈都講開好耐
郭文貴單野爆出來就係到吹奏中資
怪唔得好多巴打都話01係小罵大幫忙
連登個吹奏POST第一頁第一個提中資福利好
之前就吹奏過移民大陸
今次郭文貴單野都好重視
用左唔少打手

最後講唔好太短視
半年我記得就有兩單新聞
中資最後會真係請香港人?
就連左派團體之前都話用返大陸人
香港班土共都俾人當避孕套

中飛內地工程師佔半數 考試易過本地人

中飛新編更制度唔覆當應承 李卓人批霸王硬上弓

樂香園：中資行賤招逼走港人

玩完

到底會有幾多香港人係香港做野?
又有幾多強國人黎香港做野,仲要住埋?
最後香港又會唔會變成第二個深圳咁
唉...諗到呢到就覺得香港前途真係令人悲嘆

香港人....

成班傻子以為舔共會有著數攞, 最後連隻車都俾人食埋吞埋咋

海航一爆就支爆

97開始一直都係溫水煮蛙緊架啦
奈何扮訓既人繼續係到扮訓
偶然一兩單依D新聞好似當頭棒喝咁
但係香港人一早知道啦 根本冇驚訝成分
第二朝咪又係繼續返工同埋今日晏就食乜好

香港銀行除左坡資同兩大老牌英資，全部都係強國好多貸款收唔返。

國師

基本野啊媽係女人，英國以前都做唔少，只係英國以前個護傘變相植根埋大中華膠。

匪美大戰自己Take Side

仲有大半人俾層樓渣住春袋，實唔想蕉土

東亞恒生，英資反而少。

美國未全球最大債仔囉。佢伯誰？？

匪國發現香港9成民生野都唔係政府手反而係華資/外資到，所以落黎搶囉。

中電港燈煤氣九巴新巴城巴電訊港口所有服務機場﹙大半個都係私人公司﹚

人除左係香港地產外，連碼頭都轉曬去外國。

BNO 都係得十幾萬人用緊，好返CHN 全球Blacklist , 共匪想同美國搶龍頭咁開心？？

MI6 都好多雙面諜﹙但你唔養佢地，又唔會知對家想點﹚

基本150/日都玩死你

陳雲先係國師

陳雲講的係中共未倒台你要同佢講數，佢倒台就彩佢有味啦，斷章咁叻去做肥佬黎隻狗啦

陳雲根提倡個套野就係 香港人普選立法會，再選CEO，用修改基本法。

至於「大中華膠」個Part，根本就唔洗理（主張香港係華夏文化嘅核心，之後擴展開去）。

「講獨派」好鍾意唔理「地緣／經濟政治」，當香港唔係大陸隔離。

pish!

之前話大陸輸入電
好在反對左
平會平得幾多
失業人口個損失仲大

5毛開始發功，我都發

唉 香港玩撚完

不是遲早！
係已經玩完！

這個事件是好嚴重的問題！
可惜香港人要返工！

我都覺得奇怪，點解居屋全部都起在不太方便地方，反而公屋全都起在幾分鐘路程的火車站，地鐵站旁！

不團結，你們甚麼都做不了！

共產黨最怕的就是團結！

所以它會用盡方法把你們搞散，破壞！

不比你們香港人團結！

香港班有錢佬得返誠哥有腦。

其他的都養不大！

所以話，班有錢佬都唔認識「中國人」。就算班香港有錢佬的比土匪黨搶晒，你以為班土匪會繼續比班有錢佬慢慢享受世界，請你們讀下土匪黨的歷史，及了解下「中國人」的人性。

知道甚麼是「憎人富貴，厭人窮」！

讀下土匪黨的歷史！
就知道土匪黨是不可能會出「好人」的！
所以那麼多「中國人」移民，特別移去美國的就有好多，起碼這些「中國人」身賊船，知得最清楚！

反觀部分香港人，口裹叫著自己是「中國人」，聽到都作歐，明明比人清滅中，還在認賊作父！

滅港行動加速中，不知能否頂多十年！

點解咁撚少人

一個字型。不畏強權，屌那媽頂硬上先係真香港人

仲要一有咩事嘅話俾佢哋控制住電力供應就麻煩

新plan好似仲想填水塘

早晨呀！

又比五毛推潛了

輕輕一推

又來推一推

五毛狗不回
我來回

屌你老母
當年死人英國佬明知土匪黨咁撚仆街，還把香港及香港人送比土匪國，今天的香港人幾撚慘！

當年起碼都要比當年的香港人自己來選擇！

依個問題係關乎於大陸佬係聯合國同埋當時候好多大學生自稱「國粹派」支持

唉

宜家怪英國人?
你咁樣顛倒是非抵你做大陸人隻狗

當年知唔知幾多香港人憎英國人丫，覺得比人歧視丫，想趕英國佬走丫
司徒華呢d愛國表表者先係元兇呀
怪英國佬? 人地當初幫左你成堆香港人發達，受高等教育，點知轉個頭就比班香港人恩將仇報當賊咁屌
抵呀宜家，宜家管香港果班真係賊喇，反而個個走去幫人奶袋底

五毛狗不知廉恥，係連登橫行。

利用「假事實」愚弄／分化大眾，變相去支持中共繼續統治香港。

「當年英國開頭諗住 英方,港方,中方一齊傾...當時叫'三腳凳' ,可惜俾支那ban左

所以而家既情況仲可以伶上去聯合國,國際法庭去仲裁.....因為當年既香港人 係冇權話事,冇認受性
」

事實：
【本報訊】聯合國致力保障殖民地人民的自決權（self determination），卻遺漏了香港。英國解封檔案揭露中英雙方在聯合國就香港問題的角力，英方拒絕承認人民自決是一項權利，中方則堅稱香港是其領土，令聯合國在殖民地名單上剔除香港，變相剝奪港人自決權。

英拒承認自決權
聯合國50年代起因應殖民地問題而草議公約，保障人民自決權。解密檔案披露，英方一直盤算如何應付聯合國，擔心殖民地問題成為國際社會話柄。英國以自決權的定義缺乏國際共識為由，只肯承認自決是一項「原則」，而非法定「權利」。
聯合國成員國須按殖民地名單，定期匯報如何保障人民自決甚至獨立的權利。中國1971年重返聯合國，翌年即去信要求在名單上剔除香港，獲聯合國接納。其後英國向聯合國匯報時，多次強調不能以同一方法處理所有殖民地，須按經濟及人口等因素考慮，確保解殖後不會出現經濟或政治動盪，又以新界必須歸還中國為由，表明香港獨立不可行。許多殖民地最終透過公投自決命運。

聯合國已經被中共利益所操控。
國際法庭不嬲係無牙老虎，絕對無執行能力。

Thx樓主，有詳盡資料

「國際法庭不嬲係無牙老虎，絕對無執行能力。」

人工島，咪仍然係度？邊個執行國際法庭嘅結論？答案係無！

留名

推番d郭文貴上黎先

11111111111111

1121111112

港豬抵撚死，安心做支那人一份子啦。有能力有錢既快啲走

111111122

1111111111111